{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6855&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "로얄프라임호텔"
    },
    "text": "安山と華城、龍仁に位置するこのホテルは、周辺にエアランドとホームプラス、イーマートと様々な観光地がある便利な位置にあります。 金谷洞には七宝山、ムクゲ東山、水辺公園、水の香り公園とともに華城行宮、温水谷温泉、水原チキン通りもあり、休息に最適な場所です。 周辺に位置する西水原ターミナル、寿洞市民農場、水原駅へは車で簡単にアクセスできます。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午後2時まで可能です。 すべての客室は無料Wi-Fiが提供されており、禁煙区域です。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供しており、駐車も可能です。 さらに、宿泊客は無料の洗濯サービスを受けることができます。 アイロンがけサービスは有料で利用でき、付帯施設としてはレストランやセミナー室、ビジネスセンターがあります。 朝食は2階のレストランで毎朝7時から9時まで提供され、韓国料理と洋食のセミビュッフェが人気です。 大人は8,000ウォンで利用でき、8歳未満の子供は4,000ウォン、48ヶ月未満の幼児は無料です。 画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。 また、客室価格は税金とサービス料が含まれた金額であり、青少年は保護者同伴なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "安山と華城、龍仁に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはエアランド、ホームプラス、イーマートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "金谷洞にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "金谷洞には七宝山、ムクゲ東山、水辺公園、水の香り公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には西水原ターミナル、寿洞市民農場、水原駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは翌日の午後2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、禁煙区域、歯ブラシと歯磨き粉の提供、駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料の洗濯サービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のレストランで毎朝7時から9時まで提供されます。韓国料理と洋食のセミビュッフェが人気です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は8,000ウォン、8歳未満の子供は4,000ウォン、48ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "青少年はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "青少年は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 385
    }
}